[回血劍] 習近平一走，南京前首富就被捕，中國大肆搜掠富商回血

。

近來中國官方對富商下手，從馬雲的螞蟻金服被，到孫大午、楊宗義的事件，都顯示出習近平整肅、甚至收割民營企業家的意圖。

全文自己睇

原來全面小康嘅意思係均貧,唔係均富

有無限回血劍

唔使旨意支爆

你亂up, 明明有共產黨呢d皇親國戚特權份子係富起來

最容易做，都未有錢過

啱啱講咗要設立『司法量刑指引委員會』目的明顯要摧毀大英司法制度

消滅貧富懸殊

楊宗義, 係咪中二畢業
學歷比小學雞高得罪人?

無得回又咁本事操縱美國大選

點架

全面小康 = 將貧窮線拉到落去 200usd/ month
中國特色社會主義 = 充公你身家俾黨，黨既資產就放晒瑞士/ 美國

推

國民全面小康 領導全面大富

一日班賤民肯UNDER PAID幫手出口原料
一日中國都有回血劍
唔好成日幻想支爆啦

從來沒有一個中國富商可以在中國安享萬年

唯有把錢賺夠 就要立即跑

下一站.........................香港

有錢人重唔走
抵死啦

首富馬雲是但講句 中國金融冇系統
幾日後螞蟻就冇得上市

呢d上一代既商人依靠上一任渣fit人扶持而彈起
而家新官坐正 梗係慢慢換返自己人入去啦

係哂個apps到
想走去邊

一直都猴住香港財政儲備

別讓XXX走了

100% Life steal 劍
點撚打

飲紅酒唔飲二窩頭，死漢奸

溫馨提示,
中國準備發行人民幣債, 係香港發售,
唔知連登仔 會唔會搶住買

利申: 10厘都唔會買

光明頂提過，中國做生意佢唔會容許你做正當商人，一定拖你落染缸，啲批文一定係疏通先拎得到，目的係將來如果你真係養肥咗，佢就可以借各種罪名搶錢

希望有啲英文好嘅人講下呢樣野去twitter

中共割韭菜

狗咬狗

係中央政府全面小康
有講過係社會全面小康咩

有冇人有割韭菜張圖

講緊送中呀

多d花生plz

其實班富豪咁有錢
又有人脈
點解唔搵下僱佣兵

2021都嚟緊啦重講拖內會收返埋啦

所以唔係d技術發展唔撚到, 係俾黨玩撚壞晒
你幾叻幾努力都冇用

垃圾國家

lm

清盤當買返條命仔啦

你識條鐵咩
呢啲叫為國奉獻

講真，如果比晒香港所有財政儲備+抽稅換港人治港，一人一票，唔好話7000億，幾多都比

日日支爆都爆左就來十幾年

都未見到爆左係邊

事實上 真係好難爆 中國同當時蘇聯完全唔同

一日捉一個 好快全南京嘅人都係前首富

公道講句，送中案唔係6月先有
泛民係入面都拖仲2-3個月嘅

呢排日日講內循環內需，睇黎真係好唔掂。

fatfat豬雜種維尼

共產咪好囉，愛國就要上繳資產啦

大午係慈善企業咁濟，睇有線報導

孫大午死因係搞真·社會主義，員工只知孫大午不知習帝，成為國中之國，死罪。

幫你老母拖屍咩
仲唔叫泛民收返封辭職信？
明日大愚等緊佢地拉布呀

錢生單野會唔會係大大落柯打
仲查唔查好呀炳強

d錢不嬲係支共，比你地保管住姐，要收番有咩問題

藏富於民 係時候還

之前如果無人拖，法案就真係輕鬆過，
佢講緊之前拖，你就講而家國安法

注意係講拖，唔係講制止/阻止
拖有分時間長短，
至於係咪明知場波輸硬就唔參與，呢個係取態問題。

日日拎把回血劍出黎劈